公屋有我名但我未住過

話說我中學個陣老豆叫我簽簽簽，之後好似而家佢排到公屋，有我名，我只知油塘油麗邨唔知邊度。

我老豆而家一個霸二人單位，係咁話我大個女一齊住唔方便， （屌你係唔方便呀 咁你又唔走？你去你女友度住啦點解要係度霸！！！）而家我大學要grad啦，連有我份既屋企地址都係只知一半,前兩個月開始完全無視我whatsapp電話想殺上屋企都做唔到！

求意見

報房署

話佢非法佔用你間公屋

咁你而加住緊喺邊

你係戶主？
唔係就唔好搞咁多野
做成員 你老豆死左你有得繼承
你搞野 佢可以踢你出戶籍 2人單位佢又唔會變寬敞戶

撘單問
有個仆街親戚當年拎呀嫲個名排公屋
一家四口 間埋房有三間房
但呀嫲一直住我度 一家六口得兩間房
佢哋又無份養
其實一直好唔忿氣
可以點做

大學宿舍

你咁樣好似可以報房署？

喔我以為我拎翻個名重新排，可能快過老豆死...

排啦 仲等